# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# dongfengweixiao <dongfengweixiao@gmail.com>, 2014
# Paris Qian Sen <qiansen1386@gmail.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Yum Extender\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-02 18:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-23 19:38+0000\n"
"Last-Translator: Tim Lauridsen <tla@rasmil.dk>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/timlau/yumex/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../src/yumex/__init__.py:112 ../src/yumex/old_init.py:137
msgid "Refreshing Repository Metadata"
msgstr "正在刷新软件库元数据"

#: ../src/yumex/__init__.py:119 ../src/yumex/old_init.py:144
msgid "Could not refresh the DNF cache (root)"
msgstr "无法恢复 DNF 的缓存(ROOT)"

#: ../src/yumex/__init__.py:124 ../src/yumex/old_init.py:149
msgid ""
"DNF root backend was not authorized.\n"
"Yum Extender will exit"
msgstr "DNF root 后端未被授权\nYum Extender 即将退出"

#: ../src/yumex/__init__.py:129 ../src/yumex/old_init.py:154
msgid ""
"DNF is locked by another process.\n"
"\n"
"Yum Extender will exit"
msgstr "DNF 已经被其他的进程锁定\n\nYum Extender 将会退出"

#: ../src/yumex/__init__.py:623
msgid "Reloading package information..."
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:746 ../src/yumex/__init__.py:829
#: ../src/yumex/old_init.py:266 ../src/yumex/old_init.py:1047
msgid "Searching for dependencies"
msgstr "正在查找依赖关系"

#: ../src/yumex/__init__.py:748 ../src/yumex/__init__.py:831
#: ../src/yumex/old_init.py:268 ../src/yumex/old_init.py:1049
msgid "Dependencies resolved"
msgstr "依赖关系已解决"

#. Ok pressed
#: ../src/yumex/__init__.py:762 ../src/yumex/__init__.py:839
#: ../src/yumex/dnf_backend.py:206 ../src/yumex/old_init.py:276
#: ../src/yumex/old_init.py:1063
msgid "Applying changes to the system"
msgstr "正在将更改应用到系统"

#: ../src/yumex/__init__.py:787 ../src/yumex/old_init.py:1088
msgid "Error checking package signatures\n"
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:793 ../src/yumex/old_init.py:1094
msgid "Downloading error(s)\n"
msgstr "下载出现错误\n"

#: ../src/yumex/__init__.py:799 ../src/yumex/old_init.py:1100
msgid "Error in transaction\n"
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:814 ../src/yumex/old_init.py:254
#, python-format
msgid "Installing package: %s"
msgstr "正在安装软件包 : %s"

#: ../src/yumex/__init__.py:815
#, python-format
msgid "%s was installed successfully"
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:820 ../src/yumex/old_init.py:259
#, python-format
msgid "Removing package: %s"
msgstr "正在卸载软件包 : %s"

#: ../src/yumex/__init__.py:821
#, python-format
msgid "%s was removed successfully"
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:826 ../src/yumex/old_init.py:264
msgid "Updating all available updates"
msgstr "升级所有可用更新"

#: ../src/yumex/__init__.py:827
msgid "Available updates was applied successfully"
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:846 ../src/yumex/__init__.py:896
#: ../src/yumex/old_init.py:286 ../src/yumex/old_init.py:1149
msgid "Error(s) in search for dependencies"
msgstr "依赖查找出错"

#: ../src/yumex/__init__.py:862 ../src/yumex/old_init.py:1115
msgid "Preparing system for applying changes"
msgstr "正在准备系统应用更改"

#: ../src/yumex/__init__.py:873 ../src/yumex/old_init.py:1126
msgid "Can't remove protected package(s)"
msgstr "无法移除被保护的包"

#: ../src/yumex/__init__.py:887 ../src/yumex/old_init.py:1140
msgid "No pending actions in queue"
msgstr "队列中无等待动作"

#: ../src/yumex/__init__.py:891 ../src/yumex/old_init.py:1144
msgid "Error(s) in building transaction"
msgstr ""

#: ../src/yumex/__init__.py:1013 ../src/yumex/old_init.py:789
msgid "Adding packages to view"
msgstr "正在添加软件包到视图"

#: ../src/yumex/__init__.py:1064 ../src/yumex/old_init.py:728
msgid "Error in undo history transaction"
msgstr ""

#: ../src/yumex/dnf_backend.py:181
#, python-format
msgid ""
"dnfdaemon api version : %d\n"
"don't match\n"
"needed api version : %d"
msgstr ""

#: ../src/yumex/dnf_backend.py:191
msgid "Downloading packages"
msgstr "正在下载软件包"

#: ../src/yumex/dnf_backend.py:197
msgid "Checking package signatures"
msgstr "正在检查软件包签名"

#: ../src/yumex/dnf_backend.py:210
msgid "Verify changes on the system"
msgstr ""

#: ../src/yumex/dnf_backend.py:246
#, python-format
msgid "Downloading %d files (%sB)..."
msgstr ""

#: ../src/yumex/const.py:129
msgid "Getting installed packages"
msgstr "正在获取已经安装的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:130
msgid "Getting available packages"
msgstr "正在获取可用软件包"

#: ../src/yumex/const.py:131
msgid "Getting available updates"
msgstr "正在获取可用更新"

#: ../src/yumex/const.py:132
msgid "Getting all packages"
msgstr "获取所有软件包"

#: ../src/yumex/const.py:145
msgid "Updated packages"
msgstr "已更新的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:146
msgid "Downgraded packages"
msgstr "已降级的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:147
msgid "Obsoleting packages"
msgstr "可淘汰的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:148
msgid "Obsoleted packages"
msgstr "已淘汰的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:149
msgid "Erased packages"
msgstr "已删除的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:150 ../src/yumex/const.py:151
msgid "Installed packages"
msgstr "已安装的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:152
msgid "Installed for dependencies"
msgstr "因依赖而安装"

#: ../src/yumex/const.py:153
msgid "Reinstalled packages"
msgstr "重新安装的软件包"

#: ../src/yumex/const.py:157
msgid "Installing"
msgstr "正在安装"

#: ../src/yumex/const.py:158
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#: ../src/yumex/const.py:159
msgid "Removing"
msgstr "正在卸载"

#: ../src/yumex/const.py:160
msgid "Downgrading"
msgstr "正在降级"

#: ../src/yumex/const.py:161
msgid "Replacing"
msgstr "正在替换"

#: ../src/yumex/const.py:165
#, python-format
msgid "Updating: %s"
msgstr "正在更新 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:166
#, python-format
msgid "Installing: %s"
msgstr "正在安装 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:167
#, python-format
msgid "Reinstalling: %s"
msgstr ""

#: ../src/yumex/const.py:168
#, python-format
msgid "Cleanup: %s"
msgstr "正在清理 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:169
#, python-format
msgid "Removing: %s"
msgstr "正在卸载 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:170
#, python-format
msgid "Obsoleting: %s"
msgstr "可淘汰 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:171
#, python-format
msgid "Downgrading: %s"
msgstr "正在降级 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:172
#, python-format
msgid "Verifying: %s"
msgstr "正在验证 : %s"

#: ../src/yumex/const.py:182
msgid "Bugfix"
msgstr "Bug修复"

#: ../src/yumex/const.py:183
msgid "New Package"
msgstr "新软件包"

#: ../src/yumex/const.py:184
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: ../src/yumex/const.py:185
msgid "Enhancement"
msgstr "功能增强"

#: ../src/yumex/old_init.py:283
msgid "Changes was successfully applied to the system"
msgstr "成功将更改应用到系统"

#: ../src/yumex/old_init.py:1305
msgid ""
"\n"
"\n"
"Yum Extender will close"
msgstr ""

#: ../src/yumex/old_init.py:1307
msgid "Error in starting notification icon"
msgstr ""

#: ../src/yumex/old_init.py:1331
msgid "Yum Extender will close"
msgstr "Yum Extender 即将关闭"

#: ../src/yumex/old_init.py:1333
msgid "Error in locking notification icon"
msgstr ""

#. timeout 10s
#: ../src/yumex/updater.py:68
msgid "Not Now"
msgstr ""

#: ../src/yumex/updater.py:70
msgid "Show Updates"
msgstr ""

#: ../src/yumex/updater.py:165
msgid "New Updates"
msgstr "新更新"

#: ../src/yumex/updater.py:166
#, python-format
msgid "%s available updates"
msgstr "%s 可用更新"

#: ../src/yumex/gui/views.py:256
msgid "Click to install all/remove all"
msgstr "点击安装/卸载所有"

#: ../src/yumex/gui/views.py:261
msgid "Click to select/deselect all"
msgstr "点击全选/取消全选"

#: ../src/yumex/gui/views.py:273
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: ../src/yumex/gui/views.py:275
msgid "Ver."
msgstr "版本."

#: ../src/yumex/gui/views.py:277
msgid "Arch."
msgstr "架构."

#: ../src/yumex/gui/views.py:279
msgid "click to filter archs"
msgstr "点击过滤架构"

#: ../src/yumex/gui/views.py:280 ../src/yumex/gui/views.py:769
#: ../src/yumex.ui.h:73
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: ../src/yumex/gui/views.py:281
msgid "Repo."
msgstr "软件库."

#: ../src/yumex/gui/views.py:282 ../src/yumex/gui/dialogs.py:210
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/yumex/gui/views.py:321
msgid "Reinstall Package"
msgstr "重新安装软件包"

#: ../src/yumex/gui/views.py:336
msgid "Downgrade Package"
msgstr "降级安装包"

#: ../src/yumex/gui/views.py:764 ../src/yumex.ui.h:54
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: ../src/yumex/gui/views.py:894
#, python-format
msgid "<b>Downgrade to</b> %s "
msgstr "<b>降级到</b> %s "

#: ../src/yumex/gui/views.py:917
msgid "History (Date/Time)"
msgstr "历史 (日期/时间)"

#: ../src/yumex/gui/views.py:994
msgid "History Packages"
msgstr "历史软件包"

#. Setup reponame & repofile column's
#: ../src/yumex/gui/views.py:1082 ../src/yumex/gui/views.py:1129
#: ../src/yumex/gui/dialogs.py:209
msgid "Repository"
msgstr "软件库"

#: ../src/yumex/gui/views.py:1082
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../src/yumex/gui/views.py:1113
msgid ""
"Click here to switch between\n"
" none/all/default selected"
msgstr "点击此处在无/所有/默认\n之间切换"

#: ../src/yumex/gui/views.py:1130 ../src/yumex/gui/dialogs.py:206
#: ../src/yumex.ui.h:71
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/yumex/gui/dialogs.py:207
msgid "Arch"
msgstr "架构"

#: ../src/yumex/gui/dialogs.py:208
msgid "Ver"
msgstr "版本"

#: ../src/yumex/gui/dialogs.py:251
msgid "<b>replacing</b> {}"
msgstr "<b>正在覆盖</b> {}"

#: ../src/yumex/gui/dialogs.py:287
#, python-format
msgid ""
" Do you want to import this GPG key\n"
" needed to verify the %s package?\n"
"\n"
" Key        : 0x%s:\n"
" Userid     : \"%s\"\n"
" From       : %s"
msgstr "确认导入此 GPG 密钥\n需要验证 %s 个软件包\n\n密   钥: 0x%s:\n用户D: \"%s\"\n来   源: %s"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:116
msgid "Getting Package Metadata"
msgstr "正在获取软件包元数据"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:621
#, python-format
msgid "Tags: %s\n"
msgstr "标签 : %s\n"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:626
msgid "Links: "
msgstr "链接 : "

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:649
msgid "No update information is available"
msgstr "无可用更新信息"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:651
msgid ""
"\n"
"Fedora Updates:"
msgstr "\nFedora 更新:"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:661
msgid "Release"
msgstr "发布"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:662
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. head += ("%14s " % _("Status")) + ": %(status)s\n"
#: ../src/yumex/gui/widgets.py:665
msgid "Issued"
msgstr "发行"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:702 ../src/yumex.ui.h:75
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:724
msgid "No changelog information is available"
msgstr "无可用更新日志信息"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:726
msgid ""
"\n"
"Online Changelog:"
msgstr "\n在线更新日志 :"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:741
msgid "No filelist information is available"
msgstr "无可用文件列表信息"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:771
msgid "Newest only"
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:772
msgid "Erase unused requirements"
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:774
msgid "Cleanup old instonly packages "
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:776
msgid "Options"
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:778
msgid "About"
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:779
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:780
msgid "Help"
msgstr ""

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:782 ../src/yumex.ui.h:1
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/yumex/gui/widgets.py:783
msgid "Quit"
msgstr ""

#: ../misc/yumex-dnf-local.desktop.in.h:1
msgid "Yumex Package Installer"
msgstr "Yumex 软件包安装器"

#: ../misc/yumex-dnf-local.desktop.in.h:2
msgid "Install local packages on system"
msgstr "向系统中安装本地软件包"

#: ../misc/yumex-dnf.desktop.in.h:1
msgid "Yum Extender (DNF)"
msgstr "Yum Extender (DNF)"

#: ../misc/yumex-dnf.desktop.in.h:2
msgid "Install, update and remove applications"
msgstr "安装，更新和卸载应用程序"

#: ../misc/yumex-dnf.desktop.in.h:3
msgid "Software Installer"
msgstr "软件安装器"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:1
msgid "Graphical package manager"
msgstr "图形化软件包管理器"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:2
msgid ""
"Yum Extender is a graphical package management application. It allows you to"
" search and browse for packages to install, remove and update on your "
"computer."
msgstr "Yum extender 是图形化的软件包管理程序，此程序允许您在本机中搜索、浏览、安装/移除/升级软件包。"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:3
msgid ""
"It is designed to give you full control over the packages on your computer "
"and to be used by all users."
msgstr "此程序的设计初衷是让每一个使用者都能够在自己的电脑让软件包在自己的掌控之中."

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:4
msgid "Features:"
msgstr "特性:"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:5
msgid "Browse packages available for installation or update"
msgstr "浏览可安装/更新的软件包"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:6
msgid "Browse packages installed on your computer"
msgstr "浏览本机中已安装的软件包"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:7
msgid "Search packages by name, summary, description"
msgstr "按名称、概要或描述搜索软件包"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:8
msgid "Watch the history of package action on your system"
msgstr "查看此计算机中软件包的操作历史"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:9
msgid "Browse and install/remove package groups"
msgstr "按照软件组浏览、安装/卸载"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:10
msgid "Browse packages by size, repository"
msgstr "按照软件包大小或软件源浏览"

#: ../misc/yumex-dnf.appdata.xml.in.h:11
msgid "Control what package repositories are enabled for the current session"
msgstr "控制当前会话中启用的软件源"

#: ../src/yumex.ui.h:2
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/yumex.ui.h:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/yumex.ui.h:4
msgid ""
"Show newest only is active when\n"
"Yum Extender starts.\n"
"Will show only latest version of available\n"
"packages"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:8
msgid "Default: Show newest only"
msgstr "默认:仅显示最新"

#: ../src/yumex.ui.h:9
msgid ""
"Erase unused requirement option is\n"
"active when Yum Extender starts"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:11
msgid "Default: Erase Unused Requirements"
msgstr "默认:清理不再需要的软件包"

#: ../src/yumex.ui.h:12
msgid ""
"Change the close action for the main window, so it just hides the\n"
"window when the close button is clicked"
msgstr "更改了主窗口的关闭按钮的动作,将会在点击关闭按钮时\n仅隐藏窗口"

#: ../src/yumex.ui.h:14
msgid "Close will only minimize window"
msgstr "关闭仅最小化窗口"

#: ../src/yumex.ui.h:15
msgid ""
"Use the toolbar in the header of the window\n"
"standard when using GNOME"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:17
msgid "Show toolbar in window headerbar"
msgstr "在窗口头部显示工具栏"

#: ../src/yumex.ui.h:18
msgid ""
"Select all available updates when \n"
"Yum Extender is started"
msgstr "当 Yum Extender 启动时\n选中所有可用更新"

#: ../src/yumex.ui.h:20
msgid "Select updates at startup"
msgstr "启动时选中更新"

#: ../src/yumex.ui.h:21
msgid ""
"The interval in hour, when the DNF cache will be expired and updated (0 = "
"disabled)"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:22
msgid "Cache expire interval (hours)"
msgstr "缓存到期间隔(小时)"

#: ../src/yumex.ui.h:23
msgid "12"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:24
msgid "Default: Cleanup Old Installonly packages"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:25
msgid "Number of installonly packages to keep"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:26
msgid "3"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:27
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../src/yumex.ui.h:28
msgid "Autostart the Yum Extender update checker at user login"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:29
msgid "Start update checker at user login"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:30
msgid "How often the update checker will run"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:31
msgid "Update check interval (minutes)"
msgstr "更新检查间隔(分钟)"

#: ../src/yumex.ui.h:32
msgid "Update Checker"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:33
msgid "Color for installed packages"
msgstr "已安装软件包的颜色"

#: ../src/yumex.ui.h:34
msgid "Color for available updates"
msgstr "可更新软件包的颜色"

#: ../src/yumex.ui.h:35
msgid "Color for available packages"
msgstr "可用软件包的颜色"

#: ../src/yumex.ui.h:36
msgid "Color for obsoleted packages"
msgstr "已淘汰软件包的颜色"

#: ../src/yumex.ui.h:37
msgid "Color for available downgrades"
msgstr "可降级软件的的颜色"

#: ../src/yumex.ui.h:38
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../src/yumex.ui.h:39
msgid "Repositories used in current session"
msgstr "当前会话中使用的仓库"

#: ../src/yumex.ui.h:40
msgid ""
"Save the current selected repositories\n"
"so they will be used next time you\n"
"start Yum Extender"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:43
msgid "Save selected repositories"
msgstr "保存选中的仓库"

#: ../src/yumex.ui.h:44
msgid "Repositories"
msgstr "软件库"

#: ../src/yumex.ui.h:45
msgid "label"
msgstr "标签"

#: ../src/yumex.ui.h:46
msgid "Show available updates"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:47
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: ../src/yumex.ui.h:48
msgid "Show installed packages"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:49
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: ../src/yumex.ui.h:50
msgid "Show available packages"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:51
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: ../src/yumex.ui.h:52
msgid "Show all packages"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:53
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../src/yumex.ui.h:55
msgid "Groups"
msgstr "软件组"

#: ../src/yumex.ui.h:56
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: ../src/yumex.ui.h:57
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: ../src/yumex.ui.h:58
msgid "Pending Actions"
msgstr "未提交的动作"

#: ../src/yumex.ui.h:59
msgid "Package Description"
msgstr "软件包描述"

#: ../src/yumex.ui.h:60
msgid "Package Update Information"
msgstr "包更新信息"

#: ../src/yumex.ui.h:61
msgid "Package Filelist"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:62
msgid "Package Requirements"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:63
msgid "Search (show/hide)"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:64
msgid "Apply pending actions"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:65
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: ../src/yumex.ui.h:66
msgid "Package names starting with search key"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:67
msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

#: ../src/yumex.ui.h:68
msgid "Package names containing search key"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:69
msgid "Fields"
msgstr "Fields"

#: ../src/yumex.ui.h:70
msgid "Specified package fields containing search keys."
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:72
msgid "Package name"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:74
msgid "Package summary"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:76
msgid "Package description"
msgstr ""

#: ../src/yumex.ui.h:77
msgid "Package actions to perform"
msgstr "软件包执行动作"

#: ../src/yumex.ui.h:78
msgid "Size:"
msgstr "大小："
